ahin gold hair po II ◔_◔

very thanks for joining ahim second gold hair discussion and again pardon my very stupid english and it is a continuation of last english post ◔_◔

Last gold hair post ◔_◔

Past non english old post ◔_◔

so recently she teamed up with dj soda for a video challenge

as you all know dj soda image is very gold hair and sensoral, dunno if ahin wants to copy her style

what do board member think of her style? ◔_◔

here's a throwback of ahin past look, do you remeber when they japan market people commented her hairstyle looked like blouson chiemi?

well, although funny, i personally prefer ahin to have straight bang black short look ◔_◔, yes it was the look when mml got popular, also the first time i saw her in person of the look ◔_◔

earlier post, so fans say she look barbie,
do you think she like barbie and do you like barbie ◔_◔

瘦面不瘦ball

heres the bathroom ahin at a very fancy restaurant, i think theme of pink matching her dress very well ◔_◔

too sexy for meಠ_ಠ

都幾想屌

太濃啦！

Her nose is like perfectly beautiful wtf

well it's summer time i guess she just wants more relaxing outfit

although it seems like she wants to be more mature looking ◔_◔

HYH goes wild ◔_◔''

in her makeup episode she mentioned she really likes pink, there's pink everywhere, strong esseance of pink on eye shadows even nails

i think the vibrant red lip colour goes well with the skin tone, she did have lighter lip colour but personally it didn't look as good as the vibrant pink or red ◔_◔

what about other parts? ◔_◔ personally i think her eyes look the best with proper makeup

a bubble gum ahin ◔_◔, love the heart mirror

佢隻眼邊忽pink

ohh its in this episode, starting at 3:05 she puts pink eyeshadow ^_^